唔想收到whatsapp group啲相有冇得set

個group日日sd埋啲on9無聊相
又要係自己電話Del返好煩

你咪撳唔好下載

Del app

Del撚左個腦佢啦你傻閪